川龍彩龍茶樓老闆疑似係曱甴

飲茶聽到執枱呀姐話老闆係警司曱甴
#自行判斷